求reddit link 。謝謝

今日係lihkg 睇到，有個巴打post 左條reddit link 講1920 股市同2020 股市相似之處。

好鬼多英文，有圖。
相搵但搵唔番。
謝謝

推

有冇多少少hint, r/investing , r/wallstreetbets 定咩台

真係唔記得。

美股區CC
第21頁

搵到了

謝謝